聽日假期大家係咪諗住玩嘢啲

7區集會

夢見主要道路交通燈收哂皮

好似開始緊

今日早訓
五點再黎過

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安